{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038727",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52506&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천쥬얼리펜션"
    },
    "text": "当ペンションは新築できれいな客室を提供しています。 メゾネットタイプ/スパ客室を保有しており、バーベキュー施設とフットサル場があります。 周辺には大川海水浴場が徒歩5分の距離にあり、武昌浦海水浴場は車で5分かかります。 大川レールバイクは車で27分ほどかかります。 入室は5時から可能で、退室は22時までです。 ペンションは無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車も可能で、送迎は不可能です。 バーベキュー施設を利用するには炭とグリルを利用する必要があり、2名基準で20,000ウォンが必要で、当日現地でお支払いいただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者の同伴なしでは利用できません。 ペットはお部屋に出入りできません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災の危険物質である火薬や爆竹の使用禁止およびゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 事情により情報は変更になる場合があり、繁忙期には料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室はどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプとスパ客室があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "大川海水浴場と武昌浦海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "大川レールバイクまでのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "車で約27分かかります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料のWi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するには何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには炭とグリルが必要です。当日現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのバーベキューは何名基準で利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは2名基準で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのバーベキュー施設は子供連れでも利用できますか？",
            "answer": "はい、子供連れの利用も可能ですが、未成年者は保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンションの客室に入ることができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットはペンションの客室に入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は可能ですか？",
            "answer": "火災の危険物質であるため、使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金や情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "事情により情報が変更される場合があり、繁忙期には料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 488
    }
}